賊船屌打振華

強国思維模式係

公司船比海盜打劫

我作為打工仔

當中可以攞到咩著數？

以為corsair

corsair vs super flower